我有啲confuse

佢哋又申請咗遊行定係點？

兄弟爬山 各有各做